我有可靠辨認休班警既方法

成日捉鬼捉得咁辛苦，今個投票日，邊個響票站搞事，就係休班警囉。

守護香港，守護選舉

[極重要求入] 維護區議會選舉公正宣言

有片，手瓜好大隻，似大陸佬肥頭揼耳，當然佢地會變，進化